唔明點解連登仔咁憎袁澧林

明明樣已經好靚
又有氣質
而且性格又係天然呆
唔明連登仔反咩
到底有邊個女星係連登仔唔反??(結衣我都見有人反)

靚

連登仔係咁 乜撚都反 跟住見人反佢又反

事實
剩係識負評
問佢邊到唔好又講唔出

又剩係識負皮

頭細樣靚又有氣質，咁都要憎 日韓嗰啲就當神咁拜

連登仔崇日媚洋就係人都知
仲要踩本港靚女

IU未反住

連登仔日日開post吹奏IU

崇外踩港

咁叫有氣質 倪晨曦果啲先叫有氣質

袁澧林係幾吸引

好正呀

我老婆世界第一

兩登傳統：反主流

大陸妹

正評支援，袁禮林靚過IU啦

G

食煙不了

廣告公司老闆男友

成班毒撚敵視女性

靚到dom一聲

倪晨曦就真係純粹樣靚零氣質喇，佢同佢班model fd都係啦，五官係好標緻但邊有氣質

以前d舊user假膠咁笑下女人係雞 連登d小學雞見到就信以為真不停宣揚女人係雞

唔追棒就叫反？

Angela 真係好正

唔靚，無氣質，講到女神咁誇張

各花入各眼 我唔鍾意佢果種女仔 你都逼唔到我鍾意架
我覺得佢幾好造作 特登扮文青扮有氣質

對眼好突

又靚又cute

最憎佢 屌欣宜都唔屌佢

老老實實好平凡

師兄都食得幾偏

其實憎咩

好撚樣衰
個鼻唔知做乜撚野
加埋有種柒味

你以為啦
又話樣衰又剩
佢都叫樣衰？？

我唔覺

靚得黎我記唔住個樣

佢係大學出名freeride

喂唔好玩啦大佬

連登仔唔知食開咩女

因為食不到的葡萄

口講樣衰平凡無氣質，現實就做佢隻狗都制

唔講得上係靚囉

太靚女

好似唐生
大細眼咁

其實唔係憎，係覺得無咩野值得捧

唔鐘意佢嗰啲通常都係女人

全個世界都係女人

我諗d人反佢係因為你將佢列為亞洲4大美人之一 , 同結衣 iu同級

真係唔靚 好普通

Agger煩到仆街
根本overrated

Agger

因為反袁黨主席林澧袁吸引大量連登仔加入反袁大軍

講真
同結衣 iu同年代有邊個又靚又有氣質得過佢?

金智秀世界第一

任何一個

唔

全個世界都憎佢

無波

不過照屌

唔關事，連登啱啱開壇嗰陣已經反緊

會後悔

自從連登有人講過呢句之後，個個袁po都有人講呢句

rion 3上 高橋 長澤 等等

咁你憎咗幾多人？

唔憎
但真心唔靚

mk妹扮純情

原罪

佢就係其中一支煙

食煙

影相咪有囉

外國的月亮特別圓

其實有冇見過mk妹？

其實唔係憎
只係對佢無好感
作為一個公眾人物 或者叫踩左入娛樂圈既人
無一技之長 靠住自己個樣 一味乜柒文青女神真係好煩
點解咁多人鐘意iu同秀智 hani果d
靚就一定 同埋佢地至少有一兩樣才華值得人鐘意

結衣30 都黎緊啦喎ching .. 點同年代呀

陽菜 馬場富美加 周子瑜 宋慧喬 雞排妹 麥美恩 馮盈盈 麥明詩 等等

袁氏都24啦

iu都可以，秀智 hani

樓豬上個po咁on9抵俾人屌

三年一個代溝 , 六年就

呢句地圖炮殺到好多同類同行

原本幾好，睇完好耐之前 viu 3條仔約女神食飯節目，就忘記咗佢，不了！

啲訪問正常對答，攝影師carry都叫造作 特登扮文青扮有氣質

欣宜正過袁澧林好多

將呀yuen拉去結衣到=呀yuen被炮轟到變蜜蜂竇

人講佢地又講

文青女神好似係傳媒日日吹奏佢
佢自己都冇話係

個節目有咩問題，我覺得好成功，將垃圾拍到冇咁垃圾

你就on9
講事實都on9 連登仔一言堂

雖則個個人審美觀唔同
有人唔鍾意絕對係好平常
但係直頭話佢係樣衰嗰隻似乎真係極端咗少少
令我好好奇依班人眼中嘅正常樣究竟係咩樣

次次被其他反袁軍截我糊講咗，搞到我冇得拎正評做爆料王

樣係ok, 但食煙 不了

有無 link 睇睇？
對袁澧林保持中立

邊個講食煙？

真係好正

屌你咁搞 仲點會有第2屆

見佢D丫煎個mv入食

MV者
導演要求者

可以自己 search "Come on Baby 袁澧林"

都係果句 只有青頭仔先會鍾意佢

唔係話佢個人有問題 係塑造出黎個形象好造做

袁澧林世界第一

我覺得佢真係唔靚
又平 同男人冇分別

魯芬

講到憎佢或者唔鍾意佢嗰啲就唔係青頭仔咁

彈結他，扣分
飲奶茶，扣分
鍾意睇秒速五厘米，扣分

佢mv食親粉都逐粒蔥挑出嚟添，我就唔信佢由細到大都係咁逐粒蔥挑出嚟

話唔定第一屆聚會呢班連登仔全部迷袁黨嚟，反袁嗰班留喺屋企

作為反袁黨主席，真係好氣餒

見到佢第一套女主角嘅電影喺澳門香港好多院上，有份唱主題曲，仲有真心膠讚唱得好，依家上映埋第二套電影，拍小田切讓同杜可風，小田切讓同杜可風仲扮野讚佢，

5套mv，2套電視劇三一如三，瑪嘉烈都好多盲毛讚佢做得好

見到佢喺come on baby彈結他，天星碼頭busking，上“歌度有”唱歌，又做model又拍廣告，嚟緊又有舞台劇，

電影劇集mv唱歌綜藝舞台劇雜誌廣告乜都有，條氣好唔gur

個鼻

審美觀不嬲都各花入各眼㗎啦
唔通人哋覺得唔靚你就要話人咩
覺得佢唔靚 普普通通
但覺得佢呢款樣係女仔鍾意嗰啲
唔係標準女神樣最top嗰啲 啲女唔會妒忌

初初覺得幾正，睇睇下普通啦

靚呀

條頸仲長過Fiona

皮笑肉不笑咁樣 不了

佢都叫女星？

卜

唔怪得我一直覺得佢麻麻地
你講完依句 明哂

唔係扮，係真係覺得佢好樣衰

果次係油麻地宵夜檔食野
見到佢同佢班fd
個個食哂煙咁勁mk
佢個樣仲要好想我同男友認到佢咁
心諗

又9up

你要盲撐都無計
事實係咁

佢男朋友ig post過張相話袁澧林令到佢戒煙
叫得男朋友戒煙自己又食煙？

個樣有啲男人feel

眼見既連登仔捧多過反wo

連登仔屌唔到就係雞黎

短頭髮時期我都唔鍾意
留番長之後先覺得順眼咗

又瘦又醜

真係似wo

做明星九成靠個樣㗎啦，多鬼餘
不嬲樣靚受歡迎啲，其他嘢可以慢慢練

男人名

調返轉

袁澧林好靚

其實就算食煙又點？
我唔介意呀！

利申：唔食煙，最憎火車頭

點解佢會係有氣質？
一開口就知佢on9冇文化mk妹啦
個look都係扮文青姐，咁就有氣質？

偽文青，不了

反佢都係女黎
酸到出汁 樓上幾件啦已經

好撚樣衰
比我啃啦 比我啃啦

標準女神樣最top嗰啲係咩

留名待知

應該叫幕前？

唔講咁多，一定係呃

會唔會認錯人，人地個樣咁普通 認錯廖子妤

非潮文，ok？

幾厚面皮先講得出捧多過反
連登出名有三撐三反
一撐結衣二撐達哥三撐連神
一反袁澧林二反高登三反波台

李家鼎

唔係日本人咪反囉,咁都要問=口=

佢係咪有做電台dj ？成日將啲聽番黎嘅野講到好似親歷其景咁但又up 鬼錯晒

冇做

求其舉幾個 佐佐木希 新坦結衣 古力娜扎 高圓圓
苟雲慧

新垣*

新垣同上面另外幾個有分別，唔係標準女神樣，係愈睇愈襟睇嗰種

明明幾靚呀

收啦 韓狗

真係唔靚啊嘛，點鍾意姐

性格天然呆 笑撚死我
中學時代已經識玩分化 玩小圈子 玩男仔感情
呆? 邊撚到呆? 睇過

我超鐘意佢喎

details

讀過兩間中學
佢係新個間中學攪幾撚多事出黎

大部分連登仔都係剩係識跟風
係一班無獨立思考甚至唔識思考既中學雞

搞咩事？

算吧啦 唔講出黎喇

講完出黎 你咪又話我作故仔9UP

我而家唔講 你又會話我無證無據9吹老屈

既然你要盲撐 我講與唔講 你都覺得我係9UP
我選擇唔講喇

人地問點解咁憎

最屈機講法

咁你講晒啦

On9
咁我話你老母做雞都得啦
就咁講，問你咩事又唔講

你睇下你地幾咁盲撐

話左你地架啦 我唔講出黎 我比你地屌到反皮 連老母都比你地拎埋出黎做雞

咁我講出黎呢? 你地一樣會話我無證據 係到 9up 又會拎埋我老母做雞出黎做比喻

根本盲撐唔洗理由

你地成班友係到J條八婆港女啦

你咪又係無講到
事實上公眾人物出道前係點私生活係點真係關你地撚事

要整死人真係好簡單，總會有辦法令人觸犯連登道德條例

你自己識講啦 咁你做乜撚野屌我呀？
我就係深知呢樣野 所以唔撚爆佢以前啲事出黎呀

個post問點解有人唔鐘意條八婆呀嘛 我咪答你因為佢以前啲野囉 你又要我講 但又話人地以前啲野關你撚事

屌你啲盲撐撚真係九唔搭八

你真係無敵狀態，做連登仔幾時都好過做幕前幕後 上至元首下至普通市民都可以嘈到拆天撚狗咁撚

你都痴撚線
開post問人點解唔鐘意佢 咁我覆左點解喇

又要屌到我上天 又要我拿出證據來
我唔想爆喇尊重番佢 又比你屌

我點夠你地無敵呀 開個post問完人 又要屌番持異見人士

做你地盲撐撚好啲 成班愛港力咁

btw我並唔係活躍反袁人士 今次純粹表達網上意見架姐 咁都比我體驗到盲撐撚既威力

你繼續J啦 對住個MON 我就退下先 唔同你啲網上痴線佬拗喇

泊咗個老細男友係撚咁捧自己咁醒目
睇唔到邊part天然呆
純情都無佢份
仲要造作扮嘢 專氹鳩啲手都未拖過嘅毒撚仔 樣仲要唔靚 無身材 不了

係反就講曬啦 尊重番佢 依家潮流興偽善呀？ 連登定律，可以用各花入各眼嘅原因屌人醜樣，讚靚就屌打手，青頭，護主，challenge你就叫人對mon繼續j ，我係咪可以叫返你繼續擺奇怪姿態反 對住個MON鳩下鳩下 ，自己講到柒下柒下話對家痴線佬 有冇諗過其實你自己都癲癲地 好少人笠得好似你咁型 連登真係好多垃圾爆料po，高登2年前嗰個追星癲佬po任何一個爆料者都似樣過你

百搭句
睇唔到邊part___
___都無佢份
仲要造作扮嘢 專氹鳩啲手都未拖過嘅毒撚仔 樣仲要唔靚 無身材 不了

老細男友真心勁，竟然一己之力，浪費咁多人力物力，唔怕有反效果劣評如潮被連登封殺，買通連詩雅，新青年，dear jane，viutv，澳門市政，小田切讓，杜可風，channel，植樹秀，bossini，保濟丸，製造5套mv，2套劇，2套電影，1套舞台劇

梁佑嘉仲有好多自己捧自己嘅人都做唔到

呀，你講到咁，想問每個playboy usb 雞蟲 會一致中意邊type？姜麗文？

啲廣告真係幫佢搵嘅 你咁緊張一個偽人做乜 比人踩你會少忽肉㗎？定係公司見勢色唔對路要上嚟推返上神枱呀？

話搵，channel，植樹秀，bossini，保濟丸就一定要用佢？ 咁好啦唔講廣告，mv劇電影舞台劇呢？

我係連登最活躍反袁人士，不過見到連登仔啲on9傳統思想就想討論下，當推po，等多啲人打沉袁澧林

我又反問你啦，你咁緊張一個偽人做乜 比人讚你會少忽肉㗎？定係對家同行見勢色唔對路要上嚟推返落地獄呀？定係近期被人恰怨氣大要上嚟發洩呀？

你個名好似都係你口中嘅“偽人”嚟，請“真人”你定義“真人”“偽人”
講講下諗起武當張真人

成日屌人中學大學唔好，人地間唔中都po下中學大學啲群體相，亦有中學大學同學tag佢，不過要駁實有辦法，班人收咗錢，咁既然班人咁易買通，連登執法者又何必企見利忘義嘅人嗰邊？

三萬蚊 過夜

腳趾相都冇抵鳩你負評

幫你講埋

你條女係雞呀
-----阿木，頭文字D（唔記得邊年）

me too 玩法

你老母做雞單野我都有內幕
好似玩得幾淫賤下
不過算喇 尊重番你
唔爆你老母d私隱

我掉低幾両你就咁大反應 似乎係你緊張咋喎 又話自己反袁人士 都唔知你搏乜 用意係乜了

可能我啲女朋友都正過佢，所以唔覺得係啲人講到咁靚

女朋友s

你唔算掉低幾両吓話 吹下水又要話人搏乜，個個聽你話，唔好駁你最好

佢個樣令人情緒不安，你有一堆令人輕微情緒不安嘅女朋友都贏啦